點睇利狗N年無冠都可以得罪晒獌鏝車阿熱鍠疤

利狗咁多仇家多得利迷唔少

就好似你咁撚弱智都得罪人多

好撚開心？

我捧緊全歐洲最強球隊，比人眼紅好正常

俾下面好喎

木木木

白白馬佳田？

虫食夕子

我依排捧鏝城

利都叫做有歐聯
反而熱刺依隊mma 真係打人到成個英超都係仇家

收皮啦雜種狗

你唔好成日另開戰線搏屌啦仆街

歐聯都未有 最強

2018/19 歐聯冠軍內定左曼城啦

熱狗淨係球隊問題 猁狗就球隊+球迷都係柒既

手足中肯

阿對上個盃係16/17 FA Cup
利對上個盃係05/06 FA Cup

都算N年冇冠?

尊重啦

咪一樣垃圾

無知一問利有咩得罪疤 多謝都黎唔切

樹大招風

Hm...唔好出黎柒啦

肯定M男嚟，成日要搞到自己比全部人屌

我成日逼佢幫我深喉含撚

老老實實
利記隊波最多都係柒，好笑
但利迷係黑人憎

上年個盃俾你食咗？

11定12杜sir 有個聯賽盃

利有得罪鏝車咩？
我見兩場和完，兩隊都無乜野

係對完阿仙奴兩邊就互咬

如果利是但贏到一場一定串過馬撚

到時靠你攪正班利狗

泊巴士搞到果年利記攞唔到聯賽冠軍

成4,5年前
咁隊隊都係啦

熱除咗mma仲好黑
上場踢狼隊又黑走人地一球拎多兩分
賤到仆街

屌你老未 英超亞洲盃 唔係冠軍啊?

18/19 聯賽冠軍唔計埋？

港毒之父俾狗屌啦唉

你個名好型

一張圖屌打你個on9

好像德國咁
一己之力
打遍全歐洲